有冇巴絲會係京都跨年

我會係祗園去八坂神社同上知恩院睇敲鐘

有冇人有興趣一齊去

我係蘇黎世誇年

跨

你係去旅行定個到住啊

東京跨

巴打自己一個？

X2

咁多人東京跨

和服妹妹

巴打你去日本？

X3

九州跨

有d比較私人既野想問樓主
介唔介意留留tg

就係冇人京都跨

九州跨x2

東京跨但2號走

京都跨年有冇煙花睇？

東京跨+1

京都應該就冇 咁多寺院神社

周圍又係曬山 應該好難有地方放

但唔知邊度倒數好

巴打你都係京都？

對呀

你係旅行定係日本住啊 有冇用tg?

我跨年個日應該會去知恩院睇敲鐘之後八坂神社行個轉

去旅行呀
仲要果日倒數完應該凌晨4點幾搭通宵巴士返關西機場飛返黎
好ON9呀我

你行程都去到好盡下

京都

巴打plan咗做咩？

同daddy mammy 都係京都

天倫之樂

會係京都誇年 留個TG?

我上面留咗啦

舊年試過
印象最深係啲市集既紅色燈籠

蠢左
早知揀下晝機

我都想體驗下

冇plan 9 遊

有冇巴絲幫手睇睇行程
Day1 大阪(諗唔到做咩)+今宮戎神社除夕倒數
Day2 奈良撚鹿
Day3 嵐山
Day4 自駕美山->白鬚神社
Day5 京都伏見稻荷大社＋花見小路等
Day6 大阪Shopping
Day7 諗唔到做咩...可能去神戶
Day8 自駕和歌山城+黑潮市場->白濱溫泉
Day9 Outlet-?機場還車走

係唔知美山有冇雪睇到

點解大阪同京都啲行程唔group埋 你酒店全程係咪淨係book喺一個地方 係嘅話來來回回會唔會有啲浪費時間 同埋你全程自駕？

東京跨既巴打會去邊？

我都東京

酒店分開左Book
Day1大阪(因為遲Book冇房)
Day2-5京都
Day6-7大阪
Day8-9白濱

自駕就得Day8-9
Day4未肯定去唔去好

USJ?

唔去啦
睇多啲風景好過

Outlet 唔洗去 完全不推薦

岡山姬路

如果鍾意鄉郊少少 和歌山都唔錯

我今年都係京都跨年，上年都係。
你個行程同我上年一樣

我上年夜晚8點幾就去排知恩院，出返黎去返衹園已經凌晨1點，入八坂條路多人都hihi
最後成5點幾先返到酒店

你個時住邊頭

果時on99住係大阪
今次就bk左全程stay京都

我都住京都 諗住咁方便d

有緣見面

想問一月頭滋賀同白髭神社果帶會唔會落雪？
唔知使唔使加雪軚

巴打到在未？

人在知恩院
多人到hihi

京都男除夕日疑報復揮刀斬人 1死1傷
巴打?

我死咗啦

巴絲們睇到未？
利申係知恩院打緊蛇餅

剛剛睇新聞都有講，但聽唔明噏乜。

屌 冇人講話去 我仲on99咁冇去到知恩院